徵文宣！！！！送濱事件

送濱事件絕對係上佳既彈藥

文宣可以帶風向

中環地皮價格 香港樓價 土地不足（明日大嶼洗費；另一方面卻割地）

從生活同錢 著手宣傳

對果啲話香港係中國既人 強調此舉對香港無益 解放軍駐果個位根本保護唔到香港 反而 令香港人生活質素下降 用既錢上升

重點目標：中立人士 廢老 甚至係藍絲

針唔吉到肉唔知痛 用主權問題去講佢地只會覺得中國要香港有咩問題 要講比佢地聽 呢個行動 對中國對香港對自己都無好處

因為正常人 71都已經會預左要上街 明白緊發生咩事
係時候令藍絲分化 將焦點由屌示威者轉向政府

Push

push

推

攞去

好似咁？

Thx 巴打 可以既幫手傳開去

由錢同生活做打擊位 影響到自己就算係藍絲（尤其淺藍） 都無藉口會撐呢單野 一波推開個視線屌政府